UP!!!等左65+分鐘都冇巴士!!!UP

屌你老母赤柱 1956喺廣場等車 等撚到2106都冇 屌你老母城巴

入嚟吹下水 一個人戇鳩鳩好撚慘

笑左

由嬲等到灰

屌

坐的士啦你

上撚左小巴 呢幾日翻工放工已經係的士Uber

一上車架巴士就會到

次撚次都係咁

係咪封左路
上次打8號試過一次 等左個幾鐘都仲等緊

琴日朝早落雨搭左Uber 收我2.5倍錢
跟住聽佢地講海洋公園有的士去赤柱 泥鯭的100一個 唔上罷就 跟手有一堆人跑左上車

屌你老母的士狗

今日先通返車

屌都痴撚線

負乜撚嘢皮

有小巴都唔等